馬鞍山有黑狗走失

暫時有好心人收留
求巴絲幫手推

啡色帶，冇牌

push

lush

推

以為講緊黑警
Btw幫推，好得意

以為講黑警

隻狗仔好傻氣

唔好再叫黑警做狗

你看隻狗幾得意

好得意

推!!!!!

以為講緊popo